有冇人入左新群體 依然對舊群體念念不忘

見到每日同佢嘅距離一步一步咁拉開 唔知點解有啲唔捨得

推

Pish